知唔知點解打完針個個都要講好舒服、好興奮？

因為要話比人知一d都唔緊張
唔係死左冇錢賠